All in 左 388，收市有機會 ICC 見

見佢下午恆生有回升，一係ICC ，一係去旅行

老味 千二億成交收市都插多一蚊

一定係等埋７００先一齊大升

BYEBYE

rip

bye bye

Rip